響應抵制TVB廣告(唔怕大陸反抵制就握鳩你)

諗住順摯打隻落水狗好撫爽，點知行咗邊條死路，屌佢咁撫蠢13億人反抵制只因撐警，真係cut單喎，以後如單靠本地就等食屎啦，真灰到極。

兩邊不是人